就黎30歲，點算？

30歲應該擁有d咩？

有無30歲或以上撚